發現波台d post去得好快

革命都係要靠波台

成班顛佬

靠cc台死得

yes 波台真係快人一步

波台又贏一杖

波台帶領潮流🚬

方蛇

波台手足

Support

好波

👮🏿

豬sir刀黎左 ?

豬sir

樓主熱狗

要返工，不了

好似假🤔

藍字🙄

😖😖

假